椰汁大王大腸桿菌500倍

仆你個街好彩唔係成日飲
雖然真係好撚好飲

自己飲一杯都好滯 成個下晝都唔舒服

少少

有冇肚痛？

以前成日飲

有幾次飲完即刻肚痛。
見啲職員喺個大水桶到倒水落個搞拌機，大桶水都好懷疑有冇煲過。啲冰又係搵個大膠桶裝住，淡奶又冇雪住…… 雖然係咁，都係成日飲 人就係犯賤，明知掃街唔乾淨都係瘋狂擺隊去食

btw 我去開嗰間就係深水埗俾人check到超標五百倍嗰間

屌，我都係

白色屎水

椰青水黎 煲乜9